甄甄車仔麵 （喺旺角煙廠街露天街市隔離）

俾成碗麵淋落隻腳度
啲湯仲要係好滾
個阿姐一句sorry都冇
若無其事咁走左

嬲到震

即刻叫白車 民事告到佢破產

即刻call白車搞大佢喇,唔係走啊嘛

唔小心定點？